平心而論艾粒再唔好，佢地都算係商台最後一批識搞笑既DJ了

新果批一係迷韓一係就懶本土
真係好似艾粒或森美(以前版)真心玩膠既DJ喺商台已經不復見

請珍惜艾粒
BTW開光大典出唔出碟

仆街阿奴搞鳩雲海，人地呢D高層洗鬼大家支持